深水埗小心

6架籠車石夾尾入深水埗，小心嘉頓美荷樓方向！

自推

自推2
時間6:14

推3
6:15，已捕福利果邊隧道

唔好去新高登

hkmap live

推

[共識] Twitter hashtag

唔識用，幫手警告以下幾個地方：
大埔道高危
嘉頓
美荷樓（石夾尾村都危）
新高登對面條隧道

果邊不嬲重狗
因為係高位